巴塞媒體諷刺C.朗：離開皇馬球證就不幫你

C.朗拿度的紅牌是本週國際球壇最具話題性的事件，親巴塞的加泰羅尼亞媒體習慣性的發聲，對C.朗拿度進行嘲諷。

《世界體育報》的大標題是「C.朗拿度領到紅牌，他喊住離場」，文章寫道：「他與穆里洛糾纏在一起，然後領到紅牌，又喊到好似小朋友一樣。」

《世界體育報》還嘲諷說，C.朗拿度之前靠著球證保護多次逃脫，現在離開了有球證罩著的皇馬，他便受到了懲罰。「之前在效力葡萄牙和皇馬時，C.朗拿度有20次明顯的暴力行徑逃過處罰，如今代表祖記的歐冠盃第一場比賽，他終於被罰下了。」

「這證明了，離開了馬德里和皇馬，球證們的保護不復存在了。」

在意大利，媒體多站在C.朗拿度這邊，譴責球證過於嚴厲的判罰。《都靈體育報》稱，這張紅牌「荒唐」、是個「醜聞」。

祖記d錢拎哂去買c朗 冇錢收買球證

駁唔到

怨婦巴

個po推唔推得過1頁

閱

二流巴學人串人

巴塞串人黑哨

同麻友串人做雞有咩分別

叻啦
球證幫曬你啦巴

D賤種又想轉移視線

踢到咁不如收山啦

即係皇馬幫葡萄牙贏歐洲國家杯？

所以點解小花唔敢走